[月經]各位魔力JJ有福了

琴日新開 我岩岩先下載落黎唔好問我
自己睇

仲以為98%魔力開ser

聽聞已經99%了

得兩倍經 升到幾時

個個都唔想玩水藍 呢隻似返D樣咪試下

2倍exp...

ching何出此言啊？
準備重溫魔力，研究緊玩邊個私服好。

個個都嚴水藍開得耐 難搵團搵公會 同埋生產封印個D都飽和覺得賺錢難 所以有心重玩魔力都唔想玩水藍 我眼見好多都係咁

多謝指點

其實2倍經我覺得唔難升...
如果佢技能2倍經就真係難升..

2倍點撚樣玩

想回味個班都起碼27-3x歲 好彩既都生晒小朋友

點同你對住部電腦搵人升lv

呢個設定肯定食你第一水課金 之後就會執

出左覺醒之後封師叫好左d
但都係改寵打灰熊火幣抽寵先係主流
升lv唔難搵團 起碼肯叫團實有
公會就唔敢講 唔開名了 請哈妮g好好反醒
但有新魔力私服係好事
希望多d人玩魔力
利申 晚晚係水藍連登個族掛機

講真...有幾多個人真係會升到145...好多升到70-80就棄架啦

當年popo lv100 十技魔師 見到佢好似見到明星咁

水藍n隻人145路過
上彩升寵先係最難過
一上就上十幾個鐘 後生都還好
兩倍經
個個老左結哂婚要翻工湊仔點樣玩

魔力jj lm

出賣勞力揾錢既 改寵改圖流星長期有人收
睇運既 偷貓狗件鬥魂

生產可以做日任裝快黎快去 11裝又得 飾品寵裝都好好賣
加上有番咁上下人流 啲物價唔算好大波動
高lv帶團好好揾

叫團升lv 除左上彩真係叫就有
打王解任都有時會有啲大腿幫下手

至於你話入族果度
族就大把 問題係你點融入姐

回鍋二個月都123lv
利伸 我都晚晚掛機

水藍 屌下人又封 tk又封 得罪班台仔你就冇好下場

呢個真 唔知幾時開始搞成咁
不過我都無玩好耐 唔多清新情況

台仔乜都report
Gm又台灣人
親友團玩算了
升lv打王又唔洗點限

依家想玩返都唔知玩邊個私服好

台仔真係好撚on9, 個個細路仔俾人屌一兩句又要法院見又要告你
屌你老母小學生舉手話俾老師知咩
玩隻game都要就住就住, 不了

剛剛回鍋水藍覺得ok⋯起碼個GM有心搞

搞條撚牙

講句野都俾人ban 惡過中共

水藍苦主圍爐區

仲推水藍係咩玩法

認真 魔力私服
大部份都擺脫唔到圈錢思想或者環境
魔力話晒係隻 舊 game
莫講話魔力
電腦線上rpg 遊戲而家都少左人玩
甚至電腦game 都越黎越沒落
(連dota 類lol 都收左皮)

魔力其中一個大問題就係升級同耐玩度

以而家既人既耐性
兩倍經真係好難吸引人玩
更多經 例如十倍經 令隻 game 好快完
魔力本身既問題就唔講啦 玩得耐大家都會知

玩家人數只會越黎越少
私服加舊game
注定好難搵未玩過既新玩家 加入遊戲

因為玩家人數太少 而家大多數只會玩水藍
其他私服一般真實玩家得一百幾十人
開團既話 唔親友團都幾有困難
結果都係番去玩水藍

玩家太少 私服又要成本
私服咪唯有推好貴又唔平衡既課金寵,去賺成本
唔課同微課玩家就會棄game

半年前我曾經玩過一個魔力私服 甚至幫佢係連登同高登搞宣傳

個gm 個陣時講點有心點有心搞
我自已都課左幾千
結果開左三個月 ，粒聲唔出突然倒閉
個gm 原班人馬偷偷地再開另一個服
唔知係咪同一個gm,係既話大家小心.

艾力 neru
屌你老母 以為自己皇帝牙

你之前好似推人一齊玩水藍？ 後尾點

Online 吹水 掛機都要既

諗返當年 點數呃人被呃 開團互屌 收錢帶過海 再tk打飛 真係乜都做齊
依架覺得咁先叫online game

就住就住 真係無癮

魔力真係一隻以人為本既遊戲
無人既話連單機都不如

雖然經驗2倍..但技能8倍..
講真寧願升LV定升技...我寧可揀升LV..
升LV起碼出團可以吹下水 吹吹下唔覺唔覺就升LV..
升技要自己埋頭苦幹 悶到嘔

Tk 果個唔告你都無事既

但無得賭錢真係

魔力如果真係想搞番起
除非有人花大成本 將佢完全更新成一隻半新既遊戲
(將好多遊戲入面 玩家會做既野系統化，例如賭錢，加入掛網練功(可能得10%經)，將職業能力大更新)

但係版權同系統上既更新 無幾千萬真係唔洗諗

水藍都算好好 私服黎講
但兩位gm執法行為成個小學生咁

諗起傑哥

2倍人經 8倍技，其實都玩得過
不過玩魔力一定要多人玩

我無玩過水藍 因為一入game 就有解析度問題 視窗入面既比例好怪

不過粗略睇過佢地商城 好似無得課金買寵 呢點對伺服器壽命算唔錯

而家你地玩緊定點？ban 左你？

真心 最煩都係升技姐
不過宣傳 經營團隊既智商同財力 呢兩點真心好難講

好似173魔力咁
睇得出經營團隊無點玩過魔力
居然做得出將牛鬼由邪魔系轉人形系 話邪魔太op

op既係高檔邪魔寵好嗎 牛鬼成隻哥布林咁既能力 邪魔埋好Op 咩

小妹被bam了

課金同玩家買寵都當有啦
水藍一隻大袋 計返黑水都要7千蚊左右一隻 其實好成功
解析度應該係近排先柒下柒下？
我都半年矛玩 以前冇事

其實我一直有個 露比牛鬼僵屍夢
真心好鐘意魔力
可惜 正私服經營團隊都唔生性

其實仲有人係度 得閒可以去族點黎吹下水
平時都係打下f4

唔知阿 半年前感覺都有問題 (可能我設定錯誤)
個陣諗緊入173定水藍
見到一入水藍個解析度好怪就放棄

ban 既原因係咩？
大袋咩黎？新寵？(魔弓定神獸玩到4.0無玩)

樹精之王

隻173真係1999 玩左2個鐘已經刪左 個設定真係唔得 古靈精怪

唸返起Mooncg
今晚下載先

留名

佢有樣野幾好既
佢好肯出寵 好多魔力外表靚既寵同石器寵都有出
個陣我仲說到佢出僵屍(王子？中國古代清朝個種僵屍)俾我玩，跳跳下好得意

一見石器寵就不了

我覺得石器寵還好..之不過應該出完魔力寵先再出石器
同埋173覺得佢出石器寵仲多過魔力寵..失去左魔力味..好山寨唔似玩緊魔力

2倍經 513呀？而家2018年啦

抵啦 反雲25

咩黎

劍騎斧半含jer

有無人等緊呢隻,雖然係大陸制

但好似RO大陸制果隻都多人玩丫

魔力個模式做手機GAME無得輸,佢仲要翻新哂

真真正正魔力2

不了

有巴絲玩緊未
岩岩開左弓弓法

唔洗等 我玩左幾日放棄左 垃圾黎

真係垃圾黎玩到55LV已棄

推下
升到6技先30lv

你打咩升
叫團里洞會唔會有人
我自己升靈堂

靈堂 升到15 轉里洞1f升

返去試下叫團先 岩收工

推

唔小心昏迷左幾年
98% 夠100%開到未

幫推

係咪無限開 點解我搵唔到個設定有限幾多開

冇寫 得3開

點解既??? 見D畫面幾靚丫

我未玩過想玩

強國好多呢種手遊 自動行 掛機 連裝備 各樣系統都一模一樣
呢隻都係咁 只係改左變成魔力既野 我最初玩我個FD見我玩 話同佢玩緊隻手遊一模一樣
明明唔係同一隻GAME但唔識既野都係問佢
之前冇玩過呢D戇鳩手遊

限幾多開

3

初頭係唔錯
玩左半個月到人就會發覺開始唔對路 55lv開始係個深坑 同埋每日重覆既野太多 洗寵 封銀寵要銀卡 封金寵要金卡 但金銀卡獲得係要課金 掛料整裝仲離普 掛一個月都未必整到一件

玩緊 升到20幾lv

劍 弓 傳

有冇人知點解入game會有黑色一格格同埋好似好lag咁既？

Win10?
如果係win10只可以用1檔玩魔力

玩得魔力都二十尾三十啦，一個星期打到幾多個鐘機呀 你得兩倍exp 真係未升到師範都放棄左

直接開個變態服 全145 全技 淨係玩pk同解任 skip咗升lv 絕對有得諗

PK
解任
抽靚寵

有依3part就夠晒

之前咪有隻sun魔力 都開左兩年 仲生存緊

今晚睇下先。巴打有冇興趣一齊？

單左,禁個登入器無反應?????

有冇人帶下新手? DL緊

你係咪防毒擋左

可以帶你啊巴打

我都冇反應......

一解壓就擋左架啦應該..

入到啦!! 好耐冇玩.....已經唔識玩

RWS 狗不死不玩

屌,,,,真係無反應.....

好想玩:(

你圖都冇張好難幫到你架巴打

我都係一樣 解壓完登陸器開game無反應 win10 64

應該要用7/8號登錄器 你試下dl試下得唔得

我都係win10 64

有冇攻略參考下

死城

蔚藍幻境

新ser係咁上下 唔計多開 都有40-50玩家 算係幾好

好似無野團升lv咁

3隻24Lv弓手 學左亂射 想升到30lv左右轉做格 唔知夠唔夠打

樓豬你不如開個tg谷集合班ching一齊升lv先
組團都方便d

叫就有架啦

平均50啦最小

扮緊工唔得閒啊 不如你開

我玩水藍多
不過都想你地一齊玩得開心d

TGTGTG

你都去

無呀
幫手推下人玩
水藍個族都得番十個八個仲玩緊

我win 7 64bit
都係唔得on99

好似換左登錄器你試下

得撚左
成個防毒要del..

正常唔洗既 一定熄左佢一係將登錄器變左安全

推一推

重裝多次 今晚睇下玩唔玩到

今日最高上線幾多人

扮緊工唔知 等其他巴打答你

唔限幾開同太低倍率真係

利伸 本身都想試下但係見到

82等用1日時間2倍經可以升到100

我都睇左

真心好鬼

又要解長老key

24小時升20 除左唔訓 喪鐵牛

3倍經都或者信

3倍我都唔會信

其實無乜可能 甜味果陣同mk櫻佢地升都無咁誇張

其實我都覺得無乜可能 得2倍82點升到100 升到98都應該可以

組隊~~

RC 係電腦方便D WO

多左人

等緊新ser聽日開
呢個親友服唔低幫

有新ser? 有無detail/link

內測係咪姐係封測

FEEL到今日開唔成
限三開就好
呢家十開

10開

有冇團

十開準備單機玩都得 4弓一傳

十開雖然好多但應該唔會個個咁癲

點會唔會 起碼唔洗搵人自己夠一團
然後全部都可以自給自足 1木2礦2獵

個個返左成日工都攰仲邊有精力5開 全自力就話攰？唔通5開唔攰？

我自己唔會超過3開
最理想係雙開

之前sun魔力限5開
結果成班自己5開練
可以5開既服好多時都係咁自閉升
無咩出奇 呢隻仲10開
擺明比你開團+掛生產系
唔關攰唔攰事
搵人/料難+d友賣野鬼咁貴 係人都會自己開算
唔限3開好大機會變自閉魔力

sun係變態 呢個係半自力微變 市場性都叫做人 兩者分別都大

你要搵到自己團夠一人 搵得黎你分分鐘都開左5隻人自己升

10開玩家互動性好低
二來助長外掛
之前玩過大陸d所謂半變態都係咁
好多人上線 但打王升lv都要自己5開

人小冇人氣又話無團 比5開單機又嚴單機 好難服侍

事實你要限3開 要有一定既人流
起碼要買水料裝都會有人擺檔
無既話真係準備自閉都得

呢樣巴打講得無錯既 但入谷中TG搵大家一齊升咪得 你選擇點玩既姐

Come on 我地係黎打機 有新ser玩已經好好 唔好顧慮太多 冇內掛 冇自動掛機 冇自動行路 冇自動解任 無沖裝+15 無傳說 傳奇裝 冇分紅白藍橙裝 冇vip20 無哦鬥力系統

有魔力已經好好 我心滿意足 唔洗同人鬥課金

魔力私服不嬲唔洗課金
佢唔係去到新最版果D 鼠寶 3.0版左右
根本係睇你識唔識砌裝

鼠裝on9 上youtube 搵d片 d王車住過

老實講我地水藍谷唔少人都想轉其他私服
但真係想搵個服似水藍咁有心機整先轉
唔係盲反而係撐唔落

呢個十開服都係水藍端黎 聽講係同水藍買 但我覺得係水藍覺得自己已經尾升 開多個新黎屈錢

個個服都有親友團啦 睇下班GM醒唔醒爬
你話你快過3魔 鬥快升100 真係邊個信重要人地有課金

我覺得係尾聲
但見佢呢排係咁封大戶反而覺得有得玩
見佢死都唔出變態寵應該擺多一兩年既 起碼今年灰熊得隻豬叫多人換
睇下呢一兩年會唔會有d水藍設定既服出黎爭下生意

爭唔到架啦

其實好難講 當年513咁勁最後都會收皮

呢家個原味魔力 叫做設定唔錯 但都係100人左右 太小人啦
始終都係人數問題
我諗水藍收皮 先可以再次聚哂D人去新服

唔好話水藍 仲有喵喵 sun 係咪仲有個天使 都聚左好多人 依家新ser起頭難